有咩方法向對方證明自己唔係鬼? 諗唔諗到

如題

即刻走唔好嘈
最多第二日再出過黎

如果要組team呢?

玩左兩個月都仲未有恆常隊友？

無啊 咁點證明

做毒撚啦咁

之前無喬裝 有冇team都得
now is different, alone is risky